［IQ題］咩動物最大力

求秒

三頁開估

Fortress Hill

蟻
蟻多嬲死象

企鵝

屌你老母

青蛙 因為大力蛙

牛大力
完

長頸鹿
因為我覺得長頸鹿啲紋好靚

加冰

奶茶走啡

唔明

豹抬山

jesus

又秒